韓狗仆街死！

無一個係無辜

申請攞牌

五分鐘內黑一個紅牌同十二碼
賤撚到
而家先紅未執撚到

歐聯出局又無前四 抵撚死

原來熱狗排咁高係因為有球證幫

點會無前四

正常發揮

靠黑靠mma 先得個70分
比榜首放幾條街7唔7阿熱狗

返去軍訓啦